公仔麵一問

有冇人鍾意一次過落兩個
好正

兩個太飽

一個要炒先飽

1.5 就啱啱好

剩低嗰啲呢？

可以抖一抖再食
有啲個餅太少 唔夠食

留返下次再1.5

有時可以午餐食剩
之後半個加多包做晚餐

有乜好介紹麵

我窮等人家，都係食最基本出前一叮麻油味啦。

呢個正
但係個量太少

出前一丁麻油味加啲糖簡直無敵

生日咪加隻蛋同午餐肉囉，糧尾咪齋麵。

可以試吓加少少蘋果汁
會有少少鮮甜味
唔會太油

會淋

食開一蘭個隻

我都係啪一半，每次食1.5個真係啱啱好

以前一個夠飽，自從縮水得100gm，就要食個半先飽

有時落深水埗買圓方韭菜餃加一個叮麵。